突發 Avengers4 end game預告2

其實要還原番變粉的人 應該得time stone做到....

Captain

Captain 拎番盾